交易提醒： 九龍城 迴旋處撞左車

太子向向塘塘方向都叫做行到.....